我係一個英國留學生，好對唔住.....

[代fd出post]

大家好，我係一個17歲嘅英國留學⽣。⾸先，我要同大家講聲，對唔住！我短時間內唔可以同大家
⼀齊抗爭，一齊推倒暴政，更加唔能夠同咁多位巴打絲打一齊企出嚟，成為幾百萬粒雞蛋嘅其中一粒。

係暑假嘅依段時間，我發咗四次夢，⾒到咁多位手⾜，為自己、為大家、為香港，一齊努力去實現夢想。每次見到咁多人發夢，一齊叫⼝口號，真係好L好L感動，自⼰熟悉嘅香港終於返嚟，甚至可以話係近十年最似香港嘅一段時間。先唔講條街無哂蝗蟲，重要嘅係香港人不再冷漠，以前啲人情味返哂嚟，無論男女老幼，⼤家一齊守望相助，⼀齊合作，不分和勇，為嘅係同一個夢想，同一個目標。

就算政府一次又一次去漠視我地，警⽝一次⼜一次去濫用權力，面對種種唔同嘅威脅，大家依然一次又一次去發夢，話比佢地聽，我地就算係雞蛋，都係一個雞蛋牆，⼀個WHAT EVER IT TAKES都會屹立不倒嘅雞蛋牆，唔怕暴政嘅高牆，點都要政府回應訴求。多謝每一位你同妳嘅付出，無論係梁凌杰先生，定係比人射眼嘅絲打，當然仲有咁多位真香港市民好多謝你地。

儘管過程中，有好多不快，有手足受傷，有市民被黑社會毆打，無數咁多被摧淚彈影響手足，甚至被警犬施以唔同嘅暴暴⼒同埋性暴⼒，再一次，多謝你地對香港嘅付出！

喺依度，⼩小弟有一個⼩小請求，就係希望⼤家而家為自⼰鼓鼓掌，大家依兩兩三個⽉咁辛苦，面對咁多不公，依然行出嚟以唔同嘅⽅式去面對，但係其實大家每⼀個都係救港英雄，所以希望大家能夠為自⼰拍⼿，亦喺將來發夢其間，為身邊嘅人打氣，令大家繼續有強⼤嘅內心，去⾯對將來嘅挑戰！

其實當我前日去完集會，我真係好灰，見到啲巴絲打，比警犬咁樣侮辱，聽佢地嘅經歷，真係喊咗出嚟，可惜自己咩都做唔到不但只，嚟緊幾個月我仲要唔可以同你地一齊發夢，真係覺得自⼰好冇
用，希望咁多位唔好怪我 :(

當咁多位兄弟姊妹一齊努力，自⼰卻⾝處海外，唔能夠去現場幫手，唔可以一齊對抗依嗰暴政，嗰感覺真係好絕望，覺得自⼰好有心無⼒，我相信有其他係外國嘅手⾜，同我一樣，都覺得自己咩都做唔到。喺依度，大家可能覺得我好衰，你地抗爭，我就係英國，我明，我都好唔想返去。唔係因為唔想返學，而係因為我想同大家一齊繼續抗爭，做一個香港⼈應該要做嘅嘢。

身處外國，望住香港咁様真係好無助，唔知你地明唔明，個感覺就好似有⼈喺你面前打⼀個對你好重要嘅人，當你想去救佢嘅時候，其實你地之間有一塊好厚嘅玻璃，要幾個月先可以打穿，真係好痛苦，嗰⼼好似比針吉咁！

但係，喺我831上機之前，我決定出多次嚟，相比起失去自由，相比起巴絲打所受嘅屈辱，錯過咗班機又算得上啲咩？⼤家可能擔心會被捕，但係如果場運動，就咁樣完結，值得咩？而家啲犬就係覺得亂拉⼈會令我地唔敢出嚟。

無錯，問⼼講，我都怕，但係依場運動嘅重要性，相信咁多位都好清楚，只要我地認輸，我地就會失去自由，失去香港，失去我地嘅家！所以希望⼤大家聽日，無懼風雨，⼀齊話比班狗官聽，我地係打不死嘅。就算係曱甴，都係⼀班有良知，有⾎有⾁有血性嘅曱甴，而唔係一班好似佢地咁樣，企係高牆上，連曱甴都不如嘅唔知咩！ 同埋，我喺英國一定會同老師同學去講依件事，等多啲外國人更加了解，正所謂兄弟爬⼭，各自努⼒

雖然我唔可以去發夢，但我都會用盡全⼒去幫大家，可能只係微不足道，但只要幫到大家，就算係好⼩，我都會去幫。香港人加油！一定要撐著，唔好再好似雨傘運動咁，我相信，只要持之以恆，我地每⼀位，每⼀次嘅努⼒，每⼀滴⾎與淚，絕對絕對唔會白費，最重要嘅係，當我地成功咗，大家喺煲底，除低口罩，一齊慶祝，到時我一定核爆都照返嚟！

最後，多謝我嗰朋友幫我出依篇文，雖然大家嘅留⾔我覆唔到，但係我一定會睇！再一次對唔住同多謝每一位你同妳，希望831可以見到大家！
光復香港 時代⾰命 五大訴求 缺一不可

⼀位愛英國但更愛香港嘅雞蛋上🥚

幫fd 10連推

聽日大家一定要出嚟
更加唔係end game
1/10

而家我地先正式開始
2/10

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

香港人唔好氣餒

推

就算係外國都可以為香港做更多既野
將我地既MSG forward出去
係外地都可以做文宣為前線手足做番D野
加油阿

有時間學下整圖，外國文宣
Twitter戰線仲好需要人

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Fd: 好呀，大家一齊加油

我係一個英國留學生，好對唔住.....

【831】如果香港人831唔出嚟，就證明咗拉所謂「大台」真係可以瓦解運動，然後全民清算就會開始

大j 搞831見面會

代轉：我們是一群沒有連登account的60後耶撚

大家聽日唔使抱住必死嘅決心上街

[ 回帶 ] 大家係咪已經忘記天琦講過咩啦？

［緊急］ 香港人退無可退 9月起行動升級 發動全面3罷

[戰爭心理學]我地就快輸，而且輸左喺自己身上

8月31會有16個國家以行動聲援香港，點解冇人提?

原來俾狗捉背囊用e樣野就解決到

[狗鐵指南] 唔跳閘既人同我仆入黎

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

[核彈級海外英文文宣] 誠實中共系列 (2) 繼續 #ChiNazi

勇武一日唔轉守為攻，一日都停止唔到送頭

紀律部隊成員前線抗爭：我喺612之後，由和理非變勇武

母親在現場高叫兒子的名字, 警員在極近距離用胡椒噴霧直接指向面部

是日五毛風向：上連登扮被差佬上門拘捕搜屋，配合黃之峰周庭被捕消息，全面嚇窒和理非，令遊行人數銳減！！！！

拉眾志+搵黑社會搞申請人證明，政府束手無策，俾我哋逼到狗急跳牆

每晚十點節目，短短幾日已經進化

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

北區醫院護士話 有手足比人打到骨折 得返一層片連住

香港人再縮 就真係縮返入你老母個閪
同埋準備好被大規模清算入集中營
到時大家唔洗再營營役役搵錢買樓
一齊落地獄

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

Fd：好，等我同d讀電腦嘅frd 取下經

巴打，見到你就諗起飛機

共勉之
人在海外可以幫手鍵戰文宣

Fd: just student visa

外國都有野可以幫 海外文宣都好緊要架！！
特別係美英兩國

而且記得要申請多個新email先註冊twitter新戶口

Fd:同路人😭大家一齊努力，關關難過關關過

Fd:我明白，所以會喺英國搵多d方法宣傳

巴打我同你一樣好無力
決定要留學嘅時候未開始反送中
由69 612開始 就算返工射波都要出嚟發夢
直到前幾日要飛嗰刻 我真係完全唔想上機
我覺得自己好無用 中途離隊
呢幾日係外國睇住ssp街坊幾十個拉咗 幾個議員又拉咗
831 91 92 93又出唔到嚟 淨係做到鍵戰
我真係好對唔住一班一齊經歷咗三個月嘅手足 義士
自己咩都做唔到
我真係估唔到自己會對香港咁有歸屬感

光復香港 時代革命

Fd:好呀，等我搵下啲文宣兄弟先